有冇讀明愛元朗陳震夏巴打

最轟動係種sir